.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--c--Create-Food:

Создание еды (`Create Food <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=52>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение

**Обычай**: арканный, сакральный, природный

**Использование**: 1 час (жестовый, словесный)

**Дистанция**: 30 футов

----------

Вы создаете достаточно еды чтобы накормить 6 существ среднего размера на день.
Эта пища безвкусна и непривлекательна, но питательна.
Через 1 день, если никто ее не съел, она портится и становится несъедобной.
Большинство маленьких существ едят 1/4 от объема еда среднего существа (большинство крошечных существ едят 1/16 от объема еды среднего существа), большинство больших существ едят в 10 раз больше средних (огромные в 100 раз больше и так далее).

----------

**Усиление (4-й)**: Вы можете накормить 12 средних существ.

**Усиление (6-й)**: Вы можете накормить 50 средних существ.

**Усиление (8-й)**: Вы можете накормить 200 средних существ.





.. include:: /helpers/actions.rst